const data = [{
        "level": "Nivel 1",
        "difficulty": 1,
        "prize": 10,
        "questions": [{
                "question": "¿Cuanto es 2+2?",
                "correct": "4",
                "choices": [
                    "3",
                    "8",
                    "2"
                ]
            },
            {
                "question": "¿Cuantos departamentos tiene Uruguay?",
                "correct": "19",
                "choices": [
                    "20",
                    "4",
                    "No se"
                ]
            },
            {
                "question": "¿Cual de los siguientes es un instrumento de cuerdas?",
                "correct": "Guitarra",
                "choices": [
                    "Pandereta",
                    "Tambor",
                    "Triangulo"
                ]
            },
            {
                "question": "¿Como se llama el protagonista de la serie Malcolm in the middle? ",
                "correct": "Malcolm ",
                "choices": [
                    "Jeff",
                    "Princesa Kenny",
                    "Raul"
                ]
            },
            {
                "question": "¿En que año fue lanzado la primera entrega de Doom? ",
                "correct": "1993 ",
                "choices": [
                    "1990",
                    "2004",
                    "1984"
                ]
            }

        ]
    },
    {
        "level": "Nivel 2",
        "difficulty": 2,
        "prize": 20,
        "questions": [{
                "question": "¿Cuanto es la raiz cuadrada de 4?",
                "correct": "2",
                "choices": [
                    "3",
                    "8",
                    "0"
                ]
            },
            {
                "question": "¿Cual es la capital de Alemania?",
                "correct": "Berlin",
                "choices": [
                    "Buenos Aires",
                    "Londres",
                    "Paris"
                ]
            },
            {
                "question": "¿Cuantas cuerdas tiene un bajo?",
                "correct": "4",
                "choices": [
                    "6",
                    "8",
                    "12"
                ]
            },
            {
                "question": "¿Quien es el actor que protagonizo la saga de peliculas Duro de matar? ",
                "correct": "Bruce Willis ",
                "choices": [
                    "Dwayne Johnson",
                    "Jason Statham",
                    "Vin Diesel"
                ]
            },
            {
                "question": "¿Como se llama el protagonista de la saga de juegos Half life? ",
                "correct": "Gordon Freeman ",
                "choices": [
                    "G-man",
                    "Zelda",
                    "Eli Vance"
                ]
            }

        ]
    },
    {
        "level": "Nivel 3",
        "difficulty": 3,
        "prize": 30,
        "questions": [{
                "question": "¿Cual es el valor de X en la siguiente ecuación 2-X = X-8 ?",
                "correct": "5",
                "choices": [
                    "10",
                    "4",
                    "0"
                ]
            },
            {
                "question": "¿En que año fue descubierto America?",
                "correct": "1492",
                "choices": [
                    "300",
                    "1345",
                    "890"
                ]
            },
            {
                "question": "¿Cuantos albumes de estudio saco Daft punk?",
                "correct": "4",
                "choices": [
                    "5",
                    "3",
                    "7"
                ]
            },
            {
                "question": "¿Quien fue el director de la pelicula titanic? ",
                "correct": "James Cameron",
                "choices": [
                    "Steven Spielberg",
                    "Leonardo Dicaprio",
                    "Christopher Nolan"
                ]
            },
            {
                "question": "¿En que año salio el primer teaser del VideoJuego Cyberpunk 2077? ",
                "correct": "2013 ",
                "choices": [
                    "2018",
                    "2020",
                    "2077"
                ]
            }

        ]
    },
    {
        "level": "Nivel 4",
        "difficulty": 4,
        "prize": 40,
        "questions": [{
                "question": "¿Cuales de los siguientes NO es un multiplo de 6 ?",
                "correct": "16",
                "choices": [
                    "6",
                    "18",
                    "84"
                ]
            },
            {
                "question": "¿En que año se independizo Uruguay?",
                "correct": "1825",
                "choices": [
                    "1810",
                    "1811",
                    "1925"
                ]
            },
            {
                "question": "¿En que año Black sabbath saco su primer album?",
                "correct": "1970",
                "choices": [
                    "1982",
                    "1966",
                    "1974"
                ]
            },
            {
                "question": "¿Como se llama la pelicula donde los protagonistas tienen que deshacerse de un anillo? ",
                "correct": "El señor de los anillos",
                "choices": [
                    "Harry Potter",
                    "Narnia",
                    "Piratas del caribe"
                ]
            },
            {
                "question": "¿Cual fue cosiderado el primer First person Shooter de la historia? ",
                "correct": "Maze War ",
                "choices": [
                    "Doom",
                    "Wolfenstein 3D",
                    "Asteroid"
                ]
            }

        ]
    },
    {
        "level": "Nivel 5",
        "difficulty": 5,
        "prize": 50,
        "questions": [{
                "question": "¿Cual es el limite de x2-9x-3 cuando la x tiende a 3 ?",
                "correct": "3",
                "choices": [
                    "6",
                    "Infinito",
                    "Yokese , no soi 100tifiko"
                ]
            },
            {
                "question": "¿En que año cayo la URSS?",
                "correct": "1991",
                "choices": [
                    "1945",
                    "1890",
                    "1975"
                ]
            },
            {
                "question": "¿Que nombre tenia la banda de Dave Mustaine antes de llamarse Megadeth?",
                "correct": "Fallen Angel",
                "choices": [
                    "Metallica",
                    "Samurai",
                    "Tiger"
                ]
            },
            {
                "question": "¿En que año se realizo la primera entrega de los premios Oscar? ",
                "correct": "1929",
                "choices": [
                    "1910",
                    "1960",
                    "Ninguna de las anteriores"
                ]
            },
            {
                "question": "¿Como se llama el creador de la saga de videojuegos Metal Gear? ",
                "correct": "Hideo Kojima ",
                "choices": [
                    "Fideo Koyima",
                    "Nomura Cabron",
                    "Norman Reedus"
                ]
            }

        ]
    }


];